有男朋友但想去做組媽

有朋友邀約遲啲去佢學校做組媽，其實好想去，但又怕男朋友亂諗唔開心，但係最後一年唔玩會覺得係遺憾。 如果以後再同男朋友散埋，為佢放棄咁多就好似好唔值 媽媽的抉擇

我覺得應該暪住男朋友先
去到比組爸組仔happy完
返到去男朋友問起先再飛佢
無問就唔講

如果你覺得佢唔重要，分手先，放過人

我ocamp做組仔果陣吉過組媽
有人再知再講

臭雞

麼牙

唔想知 咪撚講

你男友真係慘，大大頂綠帽準備笠落嚟。好心你同佢分手之後先搞呢啲咁嘅嘢啦，你想出嚟做，無謂累街坊。

我 ocamp做組爸比人吉過
有人想知再講

假膠定真心
係依家嘅連登，我已經睇唔出
屌都費事

咁恐怖就唔好講啦

搏盡無悔

好聽就組媽
唔好聽就係 大學生慰安婦

我建議你唔好去喇絲打 事關我個陣真係見識唔少厹

以最盡責嘅組媽為目標

好熱血

又唔係咩奶腳淫賤ocamp ive camp姐 有諗過好唔好叫埋男朋友一齊做組爸媽 但男朋友條件好高大英俊 一定好多女埋身 就算啲人知佢有女朋友

__ __組媽最盡責 含吹奶啜有辨法

男人老狗做乜鳩組媽

緊係去啦
男朋友唔啱咪搵過個
ocamp 入面大把組仔食，你憂冇人要？

人一世物一世呀，你同條仔遲早都散，唔好為咗個咁嘅人放棄大好機會啦

支持絲打飛起條仔

on9 雙重標準到
你玩就最後一年搏盡無悔 男朋友玩就驚女埋身
真係雞黎

正臭雞

啱呀 你放過你男朋友啦 無謂浪費人地時間

咪撚去 係咁.

g

雞

More more

我想知喎

我想去做組件

笑撚死

臭雞！

問吓佢囉 其實好多男仔都唔介意

有俾人叫過做組媽，但最後搞唔成無去，但男友都有支持我去，我覺得要問左男友先，尊重佢意見

同埋個組爸有同我&男友一齊出去睇英超，認識過下，其他同學（搞手）相熟既佢都見過，所以都放心

自己可以俾組仔抽插 但係男朋友就唔可以俾女掂

係咪聯合組媽

好撚想知 快d講

分左手再去
反正遲早都分

如果以後再同男朋友散埋
姐係預散啦, 咁你唔好搞鳩人啦, 分手先好冇

求下你飛咗佢先去

骨子裡係臭雞講咁多野做咩

走啦 臭雞
鬼唔望無人埋你單

誠實小淫龍

屌你老母正賤閪
你溝仔又得 佢溝女又唔得
你男朋友高大英俊搵左你呢個臭閪 你仲唔知足

我都睇錯

講真 ocamp未又係比人拎黎食女
屌 唔通比咁多錢去到果度玩埋d on 9 game咩
樓主又要去溝仔又唔比條仔去
去到未又係同組仔玩酒game淫game
你男朋友真係慘

利伸 次次玩完ocamp就算係campsite 果幾日冇野 完左之後實有下文

成地屎

邊撚到遺？ 邊撚到憾呀？睇過
你老豆最撚遺憾就係冇戴condom
生咗你隻死臭雞

講左死全家

媽你老母

有幾遺憾啊 成班垃圾玩on9野

ive ocamp

G

我男朋友都準備去做獸父

其實你都係想人答 無所謂啦你條仔唔會care你比綠帽佢戴架 你唔去去食仔比人屌埋到臭埋真係好遺憾啦

去啦臭雞

利申 feel過男方既感受

去ocamp有咩問題 又唔係同條仔過世，做組媽關佢撚事咩

樓主對組媽既價值觀 好直面
不過慘在而家眾人所講既組媽 已經唔係中學個啲社長咁
而係比人講到係「臭雞」

大家都係得個「信」字

講到去ocamp好似去做雞咁 究竟ocamp有咩問題
連登仔

做組媽都咁多負評

我去ocamp果陣屌左組媽同幾個組女 實冇問題架

女友都走咗去搞ocamp做組媽
所以都因為咁分咗手

仲使諗嘅？？

快啲去啦

你可能好深信自己唔會偷食唔會俾人抽水（其實玩ocamp都好難唔俾人抽水）
但唔代表你條仔有足夠嘅信任
[member]屌你老味如果你條仔話想做組爸你係咪信得過佢先？信唔信得過佢啲組老婆組女唔會溝佢？
咪撚傻啦玩得ocamp咪又係為咗flirt人
如果你男朋友掉返轉話都未必同你過世冇理由為咗你唔玩 咁你點諗呀